<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE resources [
    <!ENTITY appname "Wecycle">
    ]>
<resources>
    <string name="app_name">&appname;</string>
    <string name="google_maps_key">AIzaSyAgkN-hpzsWKExY1_y1iyZLobI2012vi1k</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="filter">Filtro</string>
    <string name="plastic">Plástico</string>
    <string name="organic">Orgánico</string>
    <string name="waste">Residuos</string>
    <string name="paper">Papel</string>
    <string name="glass">Vidrio</string>
    <string name="title_activity_info">InfoActivity</string>

    <string name="what_is_appcontainer">¿Qué es &appname;?</string>
    <string name="descriptionAppContainer">&appname; es una herramienta diseñada para ayudarte a reciclar de manera más eficiente, salvando al medio ambiente y ahorrándote a tí tiempo!</string>
    <string name="DescriptionMap">Encuentra los contenedores de reciclaje más cercanos a tu localización.</string>
    <string name="map">Dónde reciclar</string>
    <string name="filters">No te distraigas</string>
    <string name="DescriptionInfo">&appname; te enseña todo lo que necesitas saber para ampliar tus conocmientos sobre el reciclaje</string>
    <string name="Info">¿No sabes cómo reciclar?</string>
    <string name="DescriptionFilters">Usa los filtros customizables y ajustes que se adaptan a tus necesidades y preferencias</string>
    <string name="selectall">Seleccionar todo</string>
    <string name="which_where">Cómo funciona</string>
    <string name="info_plastic1">- <b>Contenedores de plástico:</b> cualquier envase de plástico básico, envoltura de seran, botellas de plástico, PET, PVC&#8230;\n- <b>Contenedores de metal:</b> contenedores como latas de atún o papel de aluminio deben estar limpios antes de ponerlos en el reciclaje.</string>
    <string name="info_plastic2">- <b>Bolsas de plástico:</b> se pueden reutilizar muchas veces, pero cuando haya terminado con ellos, recíclelos en los contenedores de plástico.\n- <b>Envases o Tetrabriks:</b> envases utilizados para leche, jugo, salsa de tomate y más.</string>
    <string name="info_paper">- <b>Papel:</b> papeles de oficina estándar, revistas, periódicos&#8230;\n- <b>Cartón:</b> cajas de cartón, cajas de cereales y similares. No cajas de leche y jugo, esas van en los contenedores de plástico. \ N- <b> Otros </b>: comics, empaques de papel o cartón, folletos, sobres, publicidad, hojas de papel&#8230;</string>
    <string name="info_glass">- <b>Vidrio:</b> botellas, frascos y recipientes de vidrio. No incluya las tapas metálicas de los frascos ni las tapas de las botellas. No arroje fluorescentes, bombillas, espejos, vasos, platos o ceniceros rotos. Las bombillas y demás se pueden dejar en tiendas específicas.\n- <b>Cosmeticos:</b> botellas vacías de perfume y cosmética.</string>
    <string name="info_organic">- <b>Basura organica:</b> sobras de frutas y verduras, restos de carne y pescado, cáscaras de huevos, nueces, mariscos. También posos de café, tés, cerillas, aserrín. \ N- <b> Papel sucio: </b> también puede depositar papel de cocina sucio, servilletas usadas y cartones manchados de aceite.</string>
    <string name="info_waste">- <b>No organico: </b>pañales, toallas sanitarias, tampones, toallitas húmedas, colillas de cigarrillos, polvo, heces de animales, arena, pelo y pieles de mascotas, mascarillas quirúrgicas.</string>


</resources>
